%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
{\em La construction est à faire sur papier blanc.}
\begin{myenumerate}
\item Construire un carré $ABCD$ de côté 4~cm et à l'extérieur, le
triangle $BCI$ rectangle en $C$ tel que $BI=7$~cm.
\item Compléter la figure pour que $C$ soit son centre de symétrie.
\end{myenumerate}